開盤：林鄭今日下午見記者會講啲乜野呢?

1賠1.1 暫緩修例
1賠3 撤回修例
1賠10 撤你老母, 我會繼續修例
1賠20 宣佈戒嚴宵禁，過到修例為止
1賠100 宣佈下台
1賠1000 宣佈香港獨立

宣佈香港獨立賺1000會唔會太少

落個$100蚊 下台

1賠100000000 辭職

祝小熊為尼生日快樂

宣佈獨立起碼一億倍

據悉會上林鄭重申不會撤回修例，亦不會就事件問責下台。

宣佈香港獨立
1賠1條命都嫌低啦

宣佈參加聽日遊行呢？

1賠1.1 暫緩修例

2.條例斬件上
3.懲處所有非緊跟中央政策人士

1賠無限
共台

雖則而家周圍放風話暫緩,但佢之前將d說話講到咁死,再加想佢唔輸得嘅性格,我覺得佢繼續硬推都唔係冇可能

all in 1.1

1賠10 撤你老母, 我會繼續修例

依個買得過

睇到市民有意見 會再作解釋

繼續修例 全力支持警察
有冇呢樣？

通知大家特首放假兩星期，大家再見，多謝

+1

對騷亂做成社會混亂咁到痛心遺憾，予以譴責

我落重注佢會講呢啲

對暴徒既所作所為感到痛心疾首 破壞緊香港繁榮穩定

應該重申唔會妥協???
否則以後以為咁做就可以令政府妥協政府如何施政????
再強烈反對外國干預內政????
再叫大家唔好比人煽動乜乜乜????
叫大家繼續保持和平理性非暴力依d係香港既特色???
我估

林鄭:

為大家呢幾日做成不便，喺度講句唔好意思啦（乾笑）
天下無不是之父母，請各界人士既往不咎，一起同行
犯法嘅狂徒一定要繩之於法，雖遠必誅
政府一定會重視所有人嘅意見，但一定要和平理性
我會迎難而上面對嚟緊嘅挑戰
最後我宣布將會角逐連任特首

1賠1.1 暫緩修例
按咗層樓買呢樣

繼續修例一賠十咁益街坊呀

呢個小小地買100蚊

宣布下星期繼續二讀

會唔會又流馬尿 博同情

撤你老母, 我會繼續修例
穩！

撤你老母

林鄭: 我照二讀，你吹呀？

主流市民支持政府依法施政
政府會繼續修例
不會向暴力低頭

我買10蚊流馬尿博同情

同刁大大講生日快樂

宣布陰部痛楚

小學雞，不過幾好笑

1賠10 宣布香港成為香港市

宣佈台灣獨立呢？

點解無被離婚

宣佈俾人搞後面

遲到x分鐘賠率點計

除咗率領一眾高官、警察指揮官直播當眾切腹或者飲彈之外， 其他嘢一律不接受

大佬而家已經唔係切唔切回，落唔落台嘅問題

你6月12號搞單咁嘅嘢已經違反國際法，犯戰爭罪行，直頭係反人道組織先會做嘅嘢

呢啲行為要用軍事法庭審判多數一係打靶一係問吊

使乜開盤呀，買柄錄音帶咪知囉

林奠：社會各界雖然有聲音希望政府暫緩修例，甚至有謠言話政府會暫緩修例，但係修例的確有迫切性，政府將會繼續推動修例，同時亦會加強解說工作，釋除社會各界疑慮。

幾點？

1賠1兆 宣布解僱所有開槍犬隻

ching喺政府幫手寫稿？

唔好淆底 最好繼續硬推

同意 佢咁撚無恥

冷敲1賠10 繼續修例

宣佈角逐連任

肯定係 撤你老母, 我會繼續修例

1賠10 撤你老母, 我會繼續修例
呢個同暫緩有咩分別
有漏洞 all in

我想睇佢個面黑成點

1賠1000宣布自己又有咗，希望全香港市民恭喜佢

又講佢兩個仔

撒你老母 完

我買夠一千贏左用黎做物資費

1:0.1 政府已經聽到大家聲音
1:0.2 憂慮是多餘
1:0.3 xxx不了解
1:0.4 外國勢力參與
1:0.5 照常二讀

個會會改係內地舉行

繼續宣布被補人士亂港

99.9%既人不用擔心
每年只係送200個，佔0.00000

只要佢唔係話撤回
背後意思就同呢段野一樣

政府決定星期日為法定工作日
以後無得俾你遊行

反而覺得會企硬

會同市民清楚解釋條例 消除疑慮

而家事件發展到都唔止一單送中條例

一招暫緩想清哂所有野
有無咁著數

1000@10
樓主贏左唔洗比返9000我
將個$9000買物資比義士

而家反而關心會唔會真係制裁

蛤

發夢佢又會喊 要廢中老同情

宣佈戒嚴宵禁

我買1000落繼續推修例，再買1000佢會講二十次蛤

下台

真心有可能，有啲民主派議員冇回鄉證又會缺席

我唔係衰老母，請大家唔好誤會，你前線警務人員因爲受挑釁，所做出嘅行為才會過火，就住呢點我會同盧署長再加強日後發生情況要如何保持克制冷靜專業

買100蚊會喊

無須審判，即時

支持及感謝香港警賊專業執法
聆聽到大家嘅意見，所以一小時後二讀

林鄭點都係繼續修例

星期一恢復二讀

請到中間開始喊 1:1.01

講

我想買下星期繼續修例喎
激起民怨
聽日逼爆港島

我估辭職

正路應該會

譴責暴力衝突，為社會分化及造成傷亡感到遺憾，明白有好多唔同聲音，政府已經盡力進行協調。基於各方面考慮，作出暫時延遲逃犯條例修案嘅二讀，政府會繼續進行多方面嘅研究同資詢，希望可以解決分歧。

跟住過到排就國歌法 再 人工島

我屌你老母林鄭月娥，你以為講幾句廢話我哋就會停止抗爭咩！你唔撚洗付出政治代價？

m痛下台

屌！咪又係嗰d
修例為左hk好，民眾唔理解，暴徒暴動，警方克制
見到hk暴動，社會撕裂感到痛心
而家會聽取市民意見，暫緩修例，公眾諮詢，教育大眾

林鄭肯定話照讀
你見過佢認錯未？我就未見過
我估佢會賴曬落警務署長，佢有前科，記唔記得麥齊光

佢呢期係咁助攻香港民情，台灣選舉，美國政情
好大機會會比阿爺買兇賴落我地度

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

Not 阿爺 係共匪先啱

參考下安仔，通用範例

這是一件不可能被原諒的錯事，我不敢奢求原諒，因為我也沒有辦法可以原諒我自己。我只可以深切反省，並以最誠懇的態度，去為所有因爲這次事件而受影響的人，去說一聲，我真的做錯了，難辭其咎，對不起！

我沒有任何籍口，犯下了如此嚴重的行為，令到我的家人、朋友及所有愛我的人徹底失望，我感到非常遺憾和歉咎。我亦願意承擔由這次事件所引起的一切後果和責任。

最後作為一個丈夫，我要向Sammi說對不起，這是一個徹頭徹尾的錯誤，我感到慚愧及痛心。請大家給予時間和空間我去學習怎樣去改過及重新去做一個人。

香港獨立，清算所有警犬&建制狗

鱷魚淚🤬

我同大家一樣都好愛香港
想為香港好

我買$1

暫鳩硬緩啦 封盤啦

聽日繼續出嚟

幾點開始？

睇唔出1賠1.1同1賠10兩個選項有咩分別

1賠1.00001 已經聆聽到意見
1賠1.00000000001 會繼續做特首

扮喊

星期一二讀，星期二三讀

我想架？

殺人案10月就出獄 下星期會如常開會 因為之前取消咗幾日開會 要加快二讀時間 係合適時間會考慮提早三讀同投票

清算義士賠幾多？

我買撤你老母嫌個火唔夠旺

1賠0.5講廢話

1賠1.1 咁高水， all in 樓主輸到破產都似

唔係撤回就唔撚想聽

宣佈所有野都唔撚關佢事 繼續割席

習主席 生日快樂 1賠幾多

只有保衛香港憲法命題先可以反晒所有不利香港既議題！！！6.16和平遊行！！撤回修例！！釋放被捕義士！！撤回暴動指控！！！可以救香港既只有我地自己！！

繼續向各界盡力解說，理性討論

所以一直都話係解說問題，花多d 時間降，buy time

買100蚊宣布獨立

暫緩修訂 再次聆聽各界意見

大家都唔了解

3點

$100 宣佈香港獨立

你都好好笑

其實係中共叫我修例

Xi: Received with thanks.

唔係黑，係閪

撤你老母 水泥gellllllll

100蚊。撤你老母

宣佈過條倒

我買撤你老母

1賠1.2 扮喊

可能佢都割

有冇過關買

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

林奠:最近留意到社會有好多聲音，我好尊重市民意見，暫緩之後我會繼續遊說各界，希望各位無知蟻民明白之後，再響適當時候再推出，多撚謝各位

小注10蚊

宣佈暫緩，然後星期一開始咨詢期

1賠10 撤你老母, 我會繼續修例

修你老母

樓主小心警犬屈你搞外圍賭博

我希望係1賠10

佢講乜撚野都好 聽日照出 唔出點對得住612班手足

棄暗投明

記者會呢, 又FAKE NEWS?

如果佢宣佈香港獨立，我當撚曬全家捐一千萬出嚟呀

你係馬會做操盤的話 馬會應該一年內執笠

Noted with thanks again

有冇live?

咩都唔宣佈 耍下太極當回應左

我唔撈

錄音機

市民曲解條例，暫緩咨詢，加強對市民解釋條例
遣責暴徒，鬧背後有人有組識煽動，支持警方拘捕行動
無問答環節，讀完稿直接走

呢個政府正縮頭烏龜，唔敢面對群眾，開會都淨係敢搵建制派，偏幫偏到出面

可能出黎喊幾分鐘又走返入去

LINK OR MOTHER

邊度有live 巴打們

1賠13億條命都唔會獨立啦

連準時依一點都做唔到
做乜撚野特首同官

我今日出黎係想同主席講聲生日快樂 多謝

波膽 眼淚續滴計

林鄭：佔領XX正式啟動！！

記者會取消 1:10

切J賭宣佈香港獨立

已要求解放軍協助 確保星期一會議如常進行

唔好意思，借個位。
如果612後，你有持續情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

1賠1.1 暫緩修例
暫你老母

有個盤勝率高啲
賭個柒婆眨眼次數

暫緩